GME 91 $32'875 見證歷史

.

依兩日無野玩，好悶

玩左5日抖下啦

隔離post條友長期霸撚晒d post黎開又永遠唔參與討論

推呢個啦

想問320 有7k 張call
200 同115呢
呢兩張係下星期五先到期?

ok

咩呀個個星期都會結算一次

咁即係如果計埋200同115佢會唔只70萬股要找?

依家唔係69420咩😂

張張call嘅到期日都唔同
只係一般每個星期五都有call到期

wsb話，尋日澳洲隻GME都升咗50%,但其實唔關事，純粹撞名

總之320以下而尋日到期嘅call
如果持有人要exercise 嘅都要找數

經歷過一至五嘅人 星期六日準備毒癮起

冇得睇歐盤
冇得睇盤前
冇得睇滅世棍
好唔慣

第個post睇到唔識問下
散戶既call options被exercise 然後斬倉 或者options出貨
依件事係咪經過星期五已經唔會發生

gme被政府要求增發既話係咪大家一齊含撚

對方係咪可以食高息都唔平倉拖字決
有無強制平倉？
啲息幾時到找數

依家120%沽空率？
理論上佢係唔係要掃晒市場上所有貨先解決到？

如果佢破產就換卷商頂
卷商都破產到政府頂？
最後最高賠50萬？

sor問題多左少少
真心請教

有冇人好似我咁 仲係好唔相信真係會賺大錢個心都係好驚
利申：學生哥 sh

補下眠為下星期做好準備
陪班friend打下機
呢個星期為左睇股票日日都無開機join

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理
IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program
TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去

你當買六合彩好啲
如果負擔唔到咁高，
星期一稍稍減倉減到負擔到嘅數量啦

捕住wsb discord

今朝成功上翻$320 已經贏一仗
唔好鬆懈
如果可以，請set定32'875

都重負擔到嘅 玩果幾皮野不過硬係會咁着數

我set左 5000 10000 20000 30000 一半倉位32875

星期六日聽下lor

而家個腦仲有pump it up嘅聲

真
呢兩日補眠補返足d

You got to pump it upppp

見到任何數字郁
個人就好 high

利伸: 流緊鼻水

講到六合彩

papa可能都有幫拖，今次真係私怨

115 200 320 焗住還堆call係咪已經會令星期一盤中價升

yes 上千

上320係為咗咬多佢一啖

淡淡呢

插多佢一刀等佢死快啲

好想快d到星期一

點解而家set到上6萬嘅

唔好發夢啦，雖然我都想😂

未平既call
320+320樓下有成9萬幾張
就算唔係全部exercise到
都唔係一個少數量

有冇link?之後就入左個個俾人ban左搵唔返

星期六日冇市睇，得淡淡陪我哋

大家可唔可以報下價入左幾多 比到信心大家
我76@333 諗住sh 到尾嫁啦當買張廿萬嘅六合彩

205股@210

42@151 + 張call

依家念起雷曼兄弟事情。🙈🙈

不嬲預輸哂

當星期一得5萬張exercise
都等於尋日全日成交嘅1/10

一到朝早d眼紅人既九鬼蛇神走哂出黎

連登幾時有火箭emoji

你咁緊張做乜

只係代表佢輸多左 唔代表一定會爆升

market maker會叫short call個邊賣晒d貨先
唔夠貨就要係個市都掃

Same here

我係想問清楚星期一開盤嗰陣會點樣因為我唔係好明嗰堆call嘅數佢幾時要找，同埋找喺邊度

佢地諗住星期五Gme會收皮嫁嘛

好空虛

同意
可以諗成我地呢邊只係多左子彈
令到流通股越黎越少

理論上係

趁呢兩日睇多次the big shot
我記得netflix有

$35@300

340 x 8
好眼瞓

請問呢個係咩platform, 我用td最高price+1000, thx

係broker找？同埋佢哋幾時要買返貨？

收嗲啦

咁撚多張short call嗰邊邊度夠賣俾佢

睇大時代

Citibank Online

Short

廿萬嘅六合彩真係好小事
呢世人買嘅六合彩都住呢個數
啲淡淡講到好大件事咁

想問係咪免佣？

唔好放
你咁樣係送緊籌碼俾對家
其他手足就俾你dum低

好老實
其實本身reddit目標都只係420.69(上星期)之後1000
係呢幾日嗰啲那渣手段
搞到佢哋目標價錢越set越高

266x10小本玩下經歷完星期四連續棍無野驚最多咪變0

1% ar blyat

唔知巴打有無睇
琴晚收市320大戰就feel到d人真係搏命

邊個知exactly會點 知就發左達

賺少少，賺大錢，抽乾沼澤，有乜好得過一次滿足你三個願望

short, 落左架

巴打我都係 係咪td set唔到高過1200 我set 32875佢就reject 話price out of range

琴日睇完
結論：wall street sucks

DISCORD 爆撚左

最後十分鐘殺上320收市果段
我都幾肯定有大戶幫手對HF
老散都唔一定做到呢樣野
而做果個大戶一定知320 call呢單野

我緊係有 仲入左少少

🚀🚀🚀🚀🚀

70@131
同大家一齊SH至勝利！

呢兩日呢度/出面只會越來越多牛鬼蛇神AC
大家自己小心啦

啱 比個心臟唞吓

已經好掛住5點盤前

一億call 定啦你地
唔賺都唔會蝕
應該基金自己對沖番
等高手答

57定75

呀原來只係新客先免佣

仲有夜晚聽歌

柒左
但set高少少再打高啲

問題
咁星期一洗唔洗繼續掃貨

每日估一次 梗有日中

55分個一棍之後嘅情況

Pump it up

10000萬都算la，5000你玩死其他人...

對腳um到好攰

諗返起都扯旗

係咪要有人接先得？唔太識期權

10000萬

齊頭100 100咁買
唔係大戶就係博老命追call 嘅好友

先貼為敬

最後半個鐘好精彩

agger
大時代先正

好撚緊張
廢散只能sh

師兄，好似32857，吾是32875，有錯請指正

夠期應該行權

5000好少 回本價黎

俾佢同頭d洗咗腦

1日未ss 1日都可以掃

5000係咪想搏屌？
放貨俾大惡你好開心？

識期權點玩就知咩事，唔係太難
但要有咁既錢先得

禮拜六日覺得悶嘅人
有冇諗過其實你只係想要數字大上大落嗰種心跳加速嘅感覺
Aka蛇喰夢子

渣打唔比set 32857

兩晚都好夜訓，呢兩日要補眠
老人家唔捱得夜

我全倉玩命 我開始有啲明

sofi呢

reddit有post話melvin自己買call去hedge
同意部分, 不過根本問題無變
只要佢想買股, 佢就要exercise
exercise就要買貨
個問題就係市場無貨比佢買
佢delay左呢件事既發生, 轉移左個risk落broker度
所以melvin唔買, broker都要睇位買

我既意思係
call可以執行變相唔駛理埋RH呀restrict人地入貨而可以搶到貨
作用係以HF又要同人爭, 根本係夾死佢地
而且琴晚根本就係320攻防戰

其實點解要32875 呢個價? 有咩意思
利申: SH ing

仲有FT

收哂皮啦
星期五朝早話等睇星期一我地會破產
而家就叫我地見好就收

星期一找
如果佢手上唔夠貨就要係市場揾
咁就變相推高個價
但係無人知佢手上幾多貨，可能夠貨直頭唔洗係市場入
不過成個禮拜咁睇就唔似係
可以肯定嘅係佢會輸多啲
盤中升唔升就唔知 亦唔太重要
如果你想cash out 咪到時睇下

個遊戲本來係 淡友沽左7200萬股

市場上本身得5100萬股

今個星期五到期既option below $320 有
15萬張 每張=100股 = 1500萬股

如果short call既人唔係賭白頭片
佢可以如期交貨俾long side

但如果short call既人 根本1股都無既時候
咁佢就要係市場上買返1500萬股俾long side

究竟淡友持貨有幾多

回返呢幾日冇訓覺既損失

sofi冇

咁GME就會成為最大市值公司
車巴落wall street度

打錯字 32'857先啱

新手想問邊個位set 32875？
同埋你地都係止損限價單？

我明
我既意思係，係人都知收 320 以上對戰局最有利
但都要有錢先做到架

30@140

同d藍絲一鳩樣見好就收難聽過粗口

就咁限價 （好似係

都撤回咗送中條例
點解唔見好就收

然後空軍再棍落又會彈返出嚟 係咁loop

所以我先覺得穩陣325+22 仲未計佢賺 700$係基本

高過apple 最大市值

全球最高市值

唔好set止損
佢地買數據睇到邊到多人stop loss
一野打一棍落去你即時冇哂

當然 你自己既錢 你可以唔聽

強烈要求sofi改上限

大發善心好人:為你地好唔好再玩命

理論上唔知會點 咁都應該會知幾時要找，找喺邊？

就咁限價單set 32857

希望有人一齊砌post 頭, 等新加入既可以了解多少少一齊To the moon🚀

我整合左少少FAQ, 希望有人幫手執一執:

開市時間:

開市時間= 美國時間9:30am-4:00pm = 香港時間10:30pm-5:00am
盤前, 盤後時間唔同證卷商唔同時間
EG 1: 牛牛
盤前5:00pm-10:30pm,
盤後5:00am-9:00am

EG 2: Firstrade
盤前9:00pm-10:25pm,
盤後5:05am-9:00am

Keywords:

Wsb = wallstreetbets = Reddit
YOLO = You Only Live Once
SH = Strong Hold
熔斷 = 升/跌到咁上下, 就會暫停交易15分鐘比大家冷靜

gamma squeeze (gs) = 找option條數
short squeeze (ss) = 找short 條數

記得掛單$32857:

WSB計過數 GME上到$32857就係市值第一, 象徵打贏華爾街, 所以請大家記得入貨後掛單$32857

YOLO三大法則

1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)

退出股票分享計劃:

用緊Firstrade嘅手足,無論你有無開融資都好
記得要send e-mail去退出佢個"證券借出收益計劃" (Securities Lending Income Program)
最好中英文寫明你要quit咗呢個計劃
如果唔係就算你set幾高限價盤都好
佢都會自動幫你借貨出去
如何check有無參加呢個計劃 (Web 版):
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features

牛牛 (支牛) : 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理
Interactive Brokers (IB): Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program
TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去
Firstrade (FT): 客戶服務 -> 聯絡我們 -> 反饋表 -> 請選擇反饋類別 (股票交易) -> 信件內容 (你好,本人確定不參加 "證券借出收益計劃". 謝謝. 2021-01-30.)

頭盔: 以上資料只係整合之前啲post 有錯麻煩指正, 投資涉及風險,
我都只係新手, 希望巴絲繼續解答新手問題, 多啲人加入贏面愈大

最後希望贏到錢既巴絲, 可以幫幫在囚/等上庭既手足

捐錢link:
612:
燕子生命:
（有冇巴打有其他link 可以貼埋）

今日：見好就收啦 唔係真係諗住會變百萬富翁？
：整死班空頭大家都無着數

屌 我仲未申請得破產

比較想知 係咪到32875就大家一齊放？

唔係short call果條友賣個long option岀去咩
咁間沽空公司左手交右手 咪都係蝕

anyway
鳩估無意思
但係企左係320樓上基本上係大勝
至少broker手上D貨係一定要exercise
換個角度諗, short既人少左子彈
long既野又渣多一堆貨

無exercise既就可能會比broker掉返D貨出街, 但係我估broker都唔會輕易放貨

don't you know pump it up

真 其實有好多都無落場買
買左都好多take profit走左
利申成倉gme

full左join唔到

就係見佢想拖長玩 但係最近行權去到0219 對家好拖得

到 SS 完大跌佢地應該最開心
"拿，都話左會跌架喇，仲唔輸死佢地"

我就 cash out 去歎世界
人生 online 就係咁玩

Okay 我想知宜家係盤前跟市價入，同埋係邊個位set32875?

佢可以借貨再沽？所以可能冇變

拖既話應該得班孖左既人同近期long左既人驚
夠齊心SH就掂

有樣唔明
明明上星期啲風吹話空頭一定要平倉
而家變成佢地可以平但罰息
咁係咪變咗持久戰 對我地不利？

聽voicechat 唔洗join

最理想就係囉 但留意只有十幾%係散戶手
仲要有D會set低價回本
而且大戶會唔會最後被橫手同沽貨deal件事都唔知
所以真係心理戰

利申 全 32857

呢點少人提，我幫你大大聲嗌出嚟
勿 set止蝕

55 @380 等緊大家

牛牛 限價盤
價格 32857
數量 唔知你
期限 撤單前有效
盤前盤後 我簡有效

首先更正你一樣野
持久戰係對我地有利
息佢要比, 講緊billions per day, 我地渣正股係no cost (除左time value, opportunity cost blah blah)
佢今日唔平, 繼續roll, roll到下年都得
不過睇你有幾多錢比息, 一日唔夠貨, 利息只會繼續升

代表佢好撚多貨
不過佢有咁多貨就唔洗星期四洗橫手 引大家panic sell

SoFi 無借貨功能
當然你怕嘅都可以set最高巿價5倍

好，咁我點樣知我用幾錢入貨？

d淡友牛鬼蛇神叫人散水好心就收皮
你咁肯定GME拉跌大市自己又唔買嘅，咁咪去買其他股put囉屌put贏左記住分番比我地

唔明 你係未入貨?

你跟上面個format 填 填完你撳賣出

你32857個到咪set左幾錢

多謝指教

利益會利 係指利疊利 定連個rate都會升？

呢個喎

未呀 戶口岩岩先開左，錢都未入到比我，想問清楚先入貨

睇情況set幾時回左本先 之後既就

同求link

rate升
因為難搵貨比佢short
就算唔升, 繼續呢個利息都夠收佢皮
一日一個billion, 30日都唔見左30b 美金
melvin仔自己都無咁大aum

我冇理解錯"join"唔到的話係show唔到呢個頁面

SH
只係想理解返理論上會點 唔該巴打

岩岩裝左但點樣可以搵到wallstreetbets佢地

有無揸住29/1到期既long call朋友

請問交左貨俾你未

nice

好悶，之前唔想周未完。依家想星期一快啲到

GameStop兩間沽空機構已經投降了，今天的Agenda是甚麼？是一班低位持貨者說要把股價夾到3萬美元以上，甚至要打擊高沽空比率股票，目的及公義又是甚麼？最終是誰得益？正如David Webb所說：「What most of the foot-soldiers in the Reddit Army don’t seem to realise is that apart from transferring wealth to their superiors, with late entrants enriching early entrants as they exit the bubble, the new recruits are eventually going to enrich the final cohort of short-position holders when the bubble bursts.」

無效左sosad

睇wsb reddit, 有link

新手請用現金 唔好孖 預咗total loss 無人講必勝 大家係賭緊個機會
唔好一開市高追
等空頭棍落 buy the dip 量力而為
今個禮拜見唔少人高追坐咗係到 跌市paper hand

喔 你盤前想買
咪睇下星期一下晝5點個陣盤行成點
例如你好堅定要300蚊入10股 入唔到就是L但 咁你價格咪set 300

如果你想即時個刻立即入10股 按格離個靶心咁既icon 跟市價
(可能個刻放320$ 對到盤就 你買入價$320)

買入完牛牛有提示 買入乜乜幾股 你再Set賣出指示 好似我剛才咁講

再提醒一次 入左就SH 預左TOTAL LOSS既心去玩
唔好用急錢 唔好借錢 唔好借孖展

你係連channel 都join 唔到？

星期一開市前會有

基本上
依家通晒天佢星期一要死一大堆貨找數
你明知對家一定要找數你仲會唔會賤價放?
desperate to sell then set x2
想一齊sh既, 無兩千都唔比佢

唔得, 因為多過50萬人, full入唔到

痴撚線啲散水撚同負面撚多撚到

其實一早有玩嘅人已經知
嗰陣個個post都有講
不過可以再提下

真

呢D仆街就係當wallstreet贏到盡就唔出聲
依家人民的勝利就叫人「見好就收」

假設short call既人 要交1500萬貨俾long call
咁星期一係咪就有不問價棍掃1500萬貨？

掃緊個陣個價就會一路升
假設升到600
又有沽空友夾爆margin
咁個陣又有人要平倉 係咪又爆升？

你試下撳 Accept Invitation
佢就會同你講full左

即係 星期一會有Gamma squeeze?

我accept invite變左咁

好明晒 唔該你

咪係，當輸錢俾你嘅人叫你做某樣嘢嘅時候，你應該點回應？

屌你驚輸本最多都係1股收番哂成本，其他all in 32857。你咁撚樣放大家攬炒啦

陰公可能真係爆咗人

推

唔好癲
講緊b b 聲
你真係唔比息比人起到出黎全部入獄都似
你邊間broker咁有義氣幫你每日頂息
ff還ff 現實少少

講咁多打大鱷 其實都係順住條水賺錢

Any conflicts?

David Webb呢幾句廢話黎
隻隻股都係高價入嘅人間接益低價入高價走嗰班
隻隻股都有人走遲咗損手
買樓買股樣樣投資活動都總有人接火棒
如果咁都稱得上係嚴重問題
咁股市係未應該摺咗去
同埋佢唔明今次係有部份老散玩神風敢死
唔介意接火棒先嚇到班broker同沽空公司

點解仲講melvin
而家根本係大混戰
呢d一早平左倉你唔信都冇計
你估所有空倉都係佢既咩
咁多加埋,佢個部份佢話平左一d都唔奇
而家根本一路有人加入
股價高而基本值低既股冇人加入沽空你都唔信

IB 一直load唔入，係咪已著草了？

散水，負面，保守，奴性，要返工，吾好搞咁多野。
越多Noice證明已砍動咗班既得利益者。

90股

出面d淡淡
好支持機構

我係 因為我知道呢個係全散戶都可以贏既遊戲
我預左跌穿買入價都唔放 吹咩

Why not both?
Are you on9 bro?

有得打住大鱷賺錢
點撚解唔做？

PR ac多到

華爾街有錢唔賺？
俾少D都幫你申請破產，去保住自己個一份咋

佢潛台詞其實即係要人謙啲贏班空頭少少啦
賺少少錢旁吓身 咁先叫公義
都on9

我就唔撚睇 廢事影響我心理

Total loss or to the moon
呢個星期都學到好多野唔該巴打

賺錢又有得撚大鱷why not
反正升唔夠數我當叫鴨叫左

看淡嘅沽埋一份喇垃圾，係呀，講緊你

隻鴨都好貴下

可能佢蝕咗唔少

有無人知息口到底幾多 真係一日1B?

其實出面啲淡淡點解唔沽埋一份
同機構一齊賺錢

咁沽空嗰邊唔係諗住賺錢？

其實老散係咪真係冇咁多貨hold呀講真
你話貨源歸邊既大股東就真係玩得死人
班老散佔幾多sh真係冇人知
而家既股價推高根本只係大班人狂衝入黎
同sq冇關
唔好睇得老散咁強大同重要,佢佔幾多同sh有幾多
眼見有錢執唔心郁既有幾多

撞名/似名概念股
下次有啲咁嘅嘢 買隻同名/似名嘅嘢先

無人理性分析？

係囉，有機會賺喎，香港人點會放過

Gamma擠係咪一定會早過short擠出現

股市版無産階級革命就叫人收手？
蘋果唔係支持左膠既咩？今次收咗咩基金💰呀

出面嗰個post = 其實林鄭同啲黑警都係打份工

點解要妖魔化佢

唔好FF咁多，29號到期嘅人地準備好晒貨交俾long side啦
Long call嘅會係開市前收到貨

咁姐係交哂貨 連 gamma squeeze 都無？

你個論點咁弱智
唔通响投資市場有樣方法係可以輸住錢黎打大鱷?

好彩hold得最多貨嘅散戶係喺redditi唔係連登

咪係，親戚都冇情講啦
仲關係

就係多得你呢啲韭菜思想大戶先賺左咁多年

大盤跌又屌Gme
原來大盤跌個陣佢地唔識買入其他野做風險對沖搞到輸錢都關我地事嫁

No conflicts at all.

完全唔明白

人地gme 對上業績report 轉好

繼續homestay 會更好

重要有大機會轉形網購

但出short report造市拉低人地股價圖利

正乜撚野確操作

你識條春
就好似黃店賺錢就係食人血饅頭咁

買GME又唔敢
沽你又唔撚敢
咁咪剩係夠膽唱淡,冇成本拿大師光環

Set左限價單 但每日收市就自動cancel 無得較good til cancel

Firstrade點熄？

我收你息起碼有野收返先

其實入面D人先最狗咬狗骨
個個講到華爾街好似一個大家庭咁

無，等下個期權完結日啦

想問下逢星期五就係結算日
咁係咪姐係星期一就知上個星期五佢沽空有冇到期？
如果星期一唔出現short sq就等下星期一？

有得set撤單前有效

想問有咩情況會係輸同埋點解會係drop to zero

其實尋日250升返上320嗰下唔係已經係gamma squeeze架喇咩

唔係要反空頭
係鬼叫佢出錯俾人發現 仲要串咀咩

好似撞車咁 你好口咪收順啲
你仲要話唔關你事 我咪返廠囉

連登開返個otc market 囉

所以如果呢壇野係連登仔搞我一定唔玩

。。。
禮拜六個質素真係低到。。。

其實係跳樓機個feel 好正

因為可能冇帶入感
如果用交功課會容易理解d
大家都做過學生

8點收功課，冇交要見家長
我本身做完，借左俾你抄。
宜家7：50
你話你就快抄完幫我交埋
屌你老尾，仲有兩篇作文未做
我老鏈都即刻收翻我d功課交左先啦

而家唯有笑淡淡嚟燒時間

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理
IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program
TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去
SoFi: 無借貨功能 當然你怕嘅都可以set最高巿價5倍

如何check有無參加呢個計劃 (Web 版):
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features

Firstrade (FT): 客戶服務 -> 聯絡我們 -> 反饋表 -> 請選擇反饋類別 (股票交易) -> 信件內容 (你好,本人確定不參加 "證券借出收益計劃". 謝謝. 2021-01-30.)

根本就係一雞死一雞鳴

唔好講華爾街... 睇下商業社會就知啦... 爾虞我詐... 無利益嘅野，咩都唔洗講...
就算明知你聽日會翻身，今日都要鑿你一筆先
翻到身咪繼續同你稱兄道弟，翻唔到身就識你老鼠

GME真係散戶同大戶作對?
多頭呢邊唔會有大戶加入

梗係有

咁你解釋下喇

gamma squeeze只不過係話啲揸otm option嘅人要買多啲股搞到佢itm咋嘛

定你覺得要升上500蚊先叫gamma squeeze

點會無
個成交量同價貴到
散戶邊頂到咁多棍
blackrock同fidelity都係gme股東
最近holdings仲多左
你話呢

實有，唔晚琴晚點樣頂得住320

機構大戶唔會為呢d 而去搏
佢地做asset management 要計過晒risk 先可以做investment，唔會因一時貪念而做gambling

想問下冇permission講野係咪正常

上面有人講琴晚320係gamma squeeze，唔關大戶事

一班勢利既人，幫都唔會白幫，宜家到佢地要玩心理戰

好天真

有機會既

但係咁大茶飯，實有大户/做空既仇家入黎幫手

冇人買點squeeze

人地就係計過數
大戶+散戶>大戶

一個月就跑夠一年數
唔賺你?

如果俾放負撚影響到嘅話
就睇下我開嘅呢個Post

On9 32875
我3000 放俾你地

唔收息借錢而家中學生借錢比人都收息喇

另一個做法係睇幾時棍落 buy the dip
呢兩日盤前都係炒高咗

咁點解尋晚無gamma squeeze?

有冇人玩過Stronghold

星期一開盤會唔會入都入唔到貨

如果short call 班友平左倉 還左貨比long call既人 咁收左貨班人可以即刻賣？ 定要等一日？ google 左話要t+2?真唔真

其實大家係咪都係賭一鋪？根本冇人知到時情況會點？

我無相關知識

但係知有啲主動基金係由基金經理操盤

我覺得佢地有機會加入

short夠140%算唔算計過risk

叫你解釋下又唔講

gamma squeeze關咩係唔係大戶事

大戶買就唔可以叫gamma squeeze?

咪就係計過冇得輸

星期一會唔會gamma squeezes

你又啱

97 @ 293 💎✋🏻☝🏻

你講到班大戶食齋咁
如果佢地係咁克制, 就唔會股災咁撚多次啦

320@600股

我58分入 雖然唔多75shares但幫到手就得見到佢地幾千幾千咁入

唔會,好大機會星期4已經吸哂貨,吸貨比

50股@170

係呀啲大戶都唔係諗住賺錢㗎

600股@320

係 所以尋晚限人5股再限人1股

係咪咁樣？

限左5 倍 等上到幾千先掛啦

我都諗過呢個問題 我估：
散戶 -> Shorter -> 借出機構
Total應該係2次T+2 即係4日？
求高手解答

笑死

32875係乜

師兄 堅

有冇人用緊ib驚破產

起碼要忍到星期一

最高市值

今次係要佢哋企上多幾層 表情相反

休息吓，冷靜吓頭腦，睇reddit 養精蓄銳

唔肯定但係我既understanding係broker同broker之間唔洗T+2
所以係in between t+2即係星期一同星期二
等高手更正, settlement唔係我強項

一棍棍打落黎都唔驚啦
點會比人影響到

睇下淡淡啲搞笑留言

洗唔洗轉去firsttrade先

我望星期三

準備binc

其實而家最驚係贏錢都拎唔到出黎

星期一淡淡要返工返學，唔得閒上嚟9up

呢個星期感覺好似炒左幾年咁 學到好多野又練大左個心臟
搞掂呢到抖抖，等個市修復返再入返etf

之前都掛到 而兩日就唔得 賤到
thanks巴打

星期五exercise 左100 股 IB 到貨

無大智，人地講緊64xxx一股

其實32857係信仰定點 好似冇可能

你知唔知尋日最後一張大單救返個價
2788@325 成交左
我都唔知有邊個有咁大仇恨用7mil HKD 去守住320個價
咁岩Elon musk 係早10分鐘出Twitter post 佢新火箭

Sh呀

盤後仲係$311 仲係到妄想

69'420

總之仲有quota 喺手嘅就睇價護盤啦！

醒你

呢個禮拜先入嗰啲feel到會玩壞手
平時邊有咁好睇

$172 @ 191

下星期應該好多人出貨 ss會唔會得返二日

秒

可能佢覺得大鱷會賺到良心發現

琴晚最後半粒鐘好似終於等到一班超級英雄過黎頂撚實

好過支牛買唔到貨 雖然都係垃圾

唔明點解掛32857個股價就升到
咁一開始個個唔掛1000？

出現了

前日用td入到120$貨

我想幾錢放都要俾佢judge CLS佢先ridiculous

老散無咩好輸

垃圾 我睇十萬一股喎

於富途討論區，有用戶引述外國Reddit論壇言論，指應設定賣出價32857美元。根據Reddit原帖，該名用戶提出，於2008年汽車股VolksWagen股份出現了著名「挾淡倉」（short squeeze）案例，對衝基金沽空失敗，而空倉比例多於市場上流通股份，基金因此不問價大舉入市買入股份，VolksWagen股份曾升5倍，並一度成為世界最大市值公司。

Reddit用戶提出，若要讓Gamestop創造歷史，成為最大市值公司，即超越蘋果的2.3萬億美元市值，根據現時Gamestop流通的約7000萬股，每股便要有32857美元的股價。

講真啊。set都set得合理啲啦

認真 大家覺得有冇可能上到>10000
利申定先：sh

隻隻股基本上都係咁架喎 收市最後一筆交易一定係大單

32000

朋友sd俾我睇

3萬thx

有冇人驚牛牛 ib 破產

豬隊友

我會 cash out 先
10 USD 個月當豪比佢

其實log咗果D可以結算之後再入返正股
所以大戶應該無限loop仆街

上reddit好過連登

ib 應該冇咁易破產
但mpf真係要避一避險先

支牛見唔到有期限可以揀

連登係用嚟笑淡淡

十萬

有無人解釋比我聽點解下星期會SS
Gme盤後仲低撚過收市？

Cash out?
如果Ib account sh 緊啲 gme 同amc 可以點

上星期五盤後仲係幾十蚊
所以？

從來沒想過會賺

有冇人可以解釋下期權結算完點影響價格
好少掂期權
守到320唔係最多令short班人輸多d錢咩
點解會升價
定係其實係逼佢地輸多d錢易d ss

咁你咪自己Set 低d囉 有人迫你咩

牛牛唔會破產 期權係對沖出去 唔會自己坐倉

我人又要 錢又要！

咁就麻煩 D
射倉都要時間

想知

唔知你邊到set

佢要先消化啲平貨先
可能呢度都會用一兩日
星期三啦你等

所以唔駛心急，可慢慢部署

邊一個platform可以射倉？

pish

令到佢地要平更多貨

仲有一堆 200 115 call 佢要補

要出既星期四五出晒啦

其實佢哋可唔可以買大量call對衝？

交完租用曬成份糧sh

輸就要下個月問人借頂住先

下星期未必仲有棍

唔好成日都講空頭利息，呢d理論又唔知邊個on9講

點解下星期會升到pakpak聲，因為沽空機構星期五做short call爆灑倉，照例講要係5-6日內買夠貨先可以cover

行使期權

玩爆wallstreet 怕唔怕自己brokers都破產埋 自己最後一蚊都冇仲冇左本

到價行權要俾貨->假設sh既話市面流通量會再減少
然後又有人要買股填數
基本 demand & supply

其實散户都係搭下順風車

事實上係好撚多

簡單D講,個個都SH,市場個Supply就會細
過左$320,佢地要平多D倉個demand會大
咁demand>Supply,Price就會升

係 所以都係唔好激嬲共產黨

咪同你斬頭無分別

應該調返轉寫
300@35

會唔會仲壓價？ btw2000太少 10000超標咖

都係係啖氣

reddit嗰邊都5百萬人 雖然有唔少係唱淡/風向入埋去

上星期既未平倉call option
short side幾時要交貨俾long side？

六日無股市睇好唔自在

攬炒怕唔怕政府都破產埋
港紙變廢紙

其實 大戶 左手交右手 係咪真係有呢招 禁底股底？

唔會俾散戶截左嗰賣盤咩

成班藍屍思維😂

成日星期都無乜點訓

有

琴日320 大戰一係兩面大戶互屌一係一面大戶做市

黑眼圈

幾萬蚊換黎佢爆我可以
佢又唔係咩好人，美股收皮咪抖陣。
我覺得好撚抵添

應該呢2日係咁借錢再壓價嫁啦

GME 🚀🚀🚀

肯借嗰d真係好兄弟喇

尋日結算嗰112% 其實有冇係新short short500以下咖係咖話 資訊唔準喎

星期一開巿要搵500萬貨俾long side？限期收巿前要交貨？
流通股先得49M

肯都唔夠畀佢借

RH都問緊銀行借緊
唔知借唔借得成

破產唔係要賣資產賠咩
驚死冇賺咩
平均除開都多過宜家賣啦
除非大股東放水

證券商應該好d?

我再重覆
班撚樣收皮我開香賓
班撚樣收皮我開香賓呀！

Ibkr得10萬港紙

借比 broker 順便幫自己

好似有幾日比佢

大户推上320有佢嘅原因喇
真係多錯得滯咩

所以如果呢壇野係香港人連登仔搞我一定唔玩

naked short call 到期 係直接當沽空？
如果long個面行權佢地唔洗出番貨咩？
sorry 平時玩正股 唔識期權

大家仲會唔會星期一再入？定睇定d 先

同問

都on99 唔會可以剩係睇住佢死自己全身而退架咩 咁撚想攬炒你應該賣樓賣家擋all in嘛柒頭 講到個個得一隻GME咁你個死窮撚

因為每朝起身都好期待會唔會上左天

你set 左幾錢先🤣

叫得naked
你都應該識啦
佢根本無正股係手咪要買番來俾人囉

借俾佢個風險好大 未必有人借俾佢

佢而家係咪喊緊

而家借就真係情與義

諗多陣明了好少掂期權

真係學到好多

我冇期限同盤前盤名呢兩行

咪係
唔通大戶真係會因為連登/Reddit 既幾個post就買入咩
人地實計過數先會入市同護盤

仲要26號....
果晚趺左85之後就一路標上去
盤後papa出聲就上到200

明明就大鱷對大鱷 你估真係靠散戶可以贏到大鱷咩

如果GME宜家玩增發會點

係6.5mil

咪撚再問啦

大家唔使理咁多媒體/姨媽姑姐/淡友
佢哋鳩up唔使成本
個個都係度擔心大戶做乜鳩
佢以前賺錢個時又冇派
今次係佢地太大貪
我地自己攞返應得嘅

呢個係重點咩重點係空頭要既野係我地手上
邊個對邊個 會唔會影響我收錢

只係比淡友用黎打飛機 個心好過d既point

中文傳媒同美國MSM 一樣咁爛

點解唔問得
WSB岩岩都仲有人討論緊
想討論下就起曬鋼
利申 400share@110

其實如果站係沽空機構角度睇下星期如果壓低個價係駁新手低價買入500幾又放返平倉,但如果D全部人都真係買完又唔低價放咁咪再多左人發達 我有冇理解錯?

1000最盡啦 吹撚到萬萬聲

其實佢本身已經沽緊空 又short call
佢買貨返黎係咪可以留住係手先 唔駛即刻還俾人/平短倉?
因為散戶沽空跟住買貨 = 平倉 無得又沽空又有貨係手

好頂癮

膠下星期你咪知

唔明

當1/3人有玩 每人5股都一千萬貨 佔左街貨1/5

Cap住啲淡淡言論先

08年嗰時 人人都話100最盡 吹撚到千千聲

傻淡呢唔係入左黎架咩
我今個星期六日係靠你地黎消耗時間架啦

可能返night shift

純粹想講，啲淡友覺得散戶無得同大鱷鬥，所有嘢都係人地掌握內，但根本大鱷唔一定幫緊大鱷

唔好玩你睇下尋日個vol
係星期一二既25%, 睇lvl 2 book 個ask bid spread 幾千股已經可以推哥/拉低 股價$10

所以琴晚咪冇滅世棍

當時有傾掂數
今次未知有無

仲有咩point 啊成班

成班人買股票唔識做風險對沖
市場上既避險工具究竟要黎做咩嫁
美國連恐慌指數都有又唔買咁點幫你
他日唔係因為Gme
個大盤跌係咪賴地太硬啊

10股@270

呢兩日做外賣仔消磨下時間

咁有一條友400賣 個股價都係400架

有貨咪等
無貨咪眼紅。

但佢沽空率係過咗100%, 應該唔存在夠貨呢回事

人地入得場實有計過數架啦 炒埋上320實有原因
要買哂市場上既股票根本要好多人先做到
呢個就係Reddit 吹大雞既原因
總之夠錢多既人就會變成Gme好友既大戶
都唔知佢地笑乜

大戶玩 CDS CDO 玩到爆市唔見佢地屌

根本個市就係要跌
有無 GME 無太大分別

頂，牛牛set左價無揀到撤單前有效，衣家又要重新提交過，好驚交唔到

其實好難講 因為佢多咗現金 有機會多咗人入場 尋日聽過個股票佬係咁分析

佢依家玩split就真係好睇喇

所以淡友永遠係香港既失敗撚

星期六日唔開市好悶

Same 10@271

9@均價$200+
之前8@88 但走左去搏加倉

淡友既然覺得贏唔到點解唔沽埋一份
身體很誠實

有閪所謂

呢幾晚晚晚執幾千 好想開市玩玩呀
利申sh gme 玩其他執
gme波動太大 幾千幾千執個倉都無乜增長

折細
個股本大左 咁就解決問題
不過美國散户會燒gamestop 實體店洩憤

$421@15 點部署

一覺訓到星期一夜晚再講

第一次好想星期六日快啲過 又想要大棍
係咪M底

唔算滅世咩

275@11 預左total lost

樓梯趺果陣咪係咁
所以佢地BAN左好多散戶唔比買
成個場得佢地大戶左右互搏
點截?

有d係睇淡唔做淡
所以最後跌都好
都唔關佢哋事
因為跌完佢哋都係唔會入市

滅係邊

星期一入幾手玩下，跟住掛32875放？

$284@298 比人笑

係囉，睇到咁淡又唔落埸
浪費咁多心力去留意同打文先好笑

痴撚線師兄 天同地

應該唔撚會咁戇鳩 為咗夠救仆街同全美散戶作對掛 佢嘅客戶係後生仔會打機嘅人喎 未有wsb 之前都諗住話轉型做online 依家offering 佢真係轉條撚

Robinhood 好撚危險
1. 有券商破產佢已經奶撚左野
2. 仲大鑊，就係本來散戶資金已被挪用

聽下燒山點講，佢做呢行幾十年已經睇到 D 野
但無講到好白，自己領會

有無 Reddit 手足幫手轉過去 Reddit ?

人地俾埋拎錢既方法你都唔要無計啦
講真人地夠哂資本能力就做得到呢個效果會好想益你咩
成班人都唔用下個腦 就覺得人地一定係陰你

成班淨係識得用人地個目標價set太高 個點黎打飛機
但事實就係佢用咩價買我都係賺左幾倍錢

同香港抗爭一9樣

23@$294

Robinhood 好撚危險，點解要周圍撲水
1. 有基金破產佢已經奶撚左野
2. 仲大鑊，就係本來散戶資金已被挪用

聽下燒山點講，佢做呢行幾十年已經睇到 D 野
但無講到好白，自己領會

有無 Reddit 手足幫手轉過去 Reddit ?

人地Reddit仲清楚過你地啦所以咪個個清倉all in GME囉

但用 RH all-in 最後可能得個桔

係佢哋眼中BlackRock 都係傻散

真攬炒

Me都淆
想射啲股票過 FT
有冇人識

唔會上到幾萬蚊一股啦，如果幾萬蚊一股買返嚟，嗰舊錢都夠佢比幾十年利息，我係大戶寧願拖死散戶好過，但係去到四位數字就應該冇問題

其實依家等咩?星期一對家買貨?

等對家幾時捱唔住要平倉

你睇下Short position d息係點計先

大把人會轉，尋日好多人都轉曬去其他券商開戶，唔係既話真係諗住靠佢限個1股咩

好心唔識唔好講。。。。

就係傾掂數先千千聲 傾唔掂數分分鐘真係萬萬聲

真係熱血到痴撚咗線

好多人都從RH換撤回資金

愈講愈大 唔爭在全部set一百萬啦咁

流緊鼻水

點解之前不停講星期五決戰日

條數計出黎，你信咪set，唔信都冇所謂架

因為好多人以為星期五係所有期權到期日，股價會一日反映哂出嚟

你去同人講價都會叫個高既再向下落
佢叫人set咁高既原因只係目標價愈高
對家既counter offer 相應會比正常高
利益最大化

即係如果大家set 1000 對家會想試400/500
但個個都set到上30000
對家要盡快平倉 佢仲會唔會用4-500去試？

係話入咗場起碼sh到睇星期五，啲人當咗星期五 end game

尋日咪決戰左獲囉

無星期四單野可能有得 deal
$1000/股 大家都收貨，又不致有系統性風險

依家真係唔知點收科

的確係決戰日 但係你之後簽署和平條約 咪又係打完仗先傾 而你手上嘅籌碼就係sh

出左咩事？

點解要頂住320 位

依家只係等緊星期一對家買貨比29號到期既call option holder
價升硬
但short position就睇對家幾時挨唔住或者出其他cheat

其實係，星期一個個都講緊$1000係天價，set 200,500算，依個星期睇完，我覺得都應該$10000

快啲禮拜一啦

收市前最後7分鐘一路格硬頂住左320
點沽都沽唔落

穿320 插到23x 到唔滅？

好多call 係320

講到口臭，LC

星期四如果佢由佢上到千已經會有唔少股會set價放咗

但係佢玩禁買

你睇吓呢支棍

成件事既轉捩點真係佢地自己一手一腳搞出黎

依家仲要好多人轉倉去第二度
有錢喺入面嘅睇路

叫 Reddit 網民睇燒生講
連登網民都當佢登
Reddit 識佢老鼠

真係一隻GME 超好玩

星期四 開市有兩棍 極似

真呀，星期四單野玩大左
d人嬲到傻

穿左320殺一段call

其實本身都係講笑目標係420.69
之後都係講1000

星期四嗰單嘢之後大家都冇彎轉了

你未見過150跌到落60

唔好激嬲班大鱷
累到股市仆街就攬炒呀

仲要狗到淨係可以賣
都戇撚鳩 唔使咁明顯掛

500落去112

仲要話放哂d貨
但一張圖都無見過

500到112仲癲

淨係每股300'000都夠收聯署皮
每股600'000？美國總國債(27T)都畀唔起

閃電九連棍 唔知停左幾多次

諗緊星期一支棍去到邊

呢連棍真係畢生難忘

Ea sports 真係驚

嗰陣記得好多新入嘅人喊晒口話二百幾蚊放
經歷過早幾日嗰啲就完全冇感覺

「痴線又停？比我買呀！」
果日真心嬲到痴線

呢幾棍之後買其他到時食棍應該真係無感覺
由+60跌到-15

其實空頭用滅世棍，如果我哋頂住佢係咪會仲大鑊？用咗啲平倉股票但係俾我哋接晒貨？

其實成件事係打緊邊間？citron唔係蝕左100%？
最後去到32875係邊個埋單

我就係嗰日搏加倉

果晚真係要寫入維基

我有撈底.點未見過

我都係坐係度望住個價直插到112
心諗你插得愈勁我愈開心

講多啲

官官相衛啦講真
要抱住被人告既風險去禁止交易
仲要唔係一間 係9成

尋晚佢唔出樓梯 睇怕都係驚M底棍棍棍嘅接咗
跟住唔對路再玩到羅賓周限買1股
你老味

己經用咗十幾個PO講唔係。。。

屌,果時好想買但買唔到

講緊守住320 call
嗰陣俾佢一棍打到落去311

個心臟唔係咁易頂

RobinHood背後既基金有份借錢比melvin capital沽空
全部人都有關係

好想快啲星期一開市

佢就係搏震倉會人踩人
點知大部份StrongHold之餘仲有人不問價掃

即係每次佢哋用滅世棍，其實空頭自己都會扣血，睇吓邊個HP 多頂到

頭兩日就係發現冇用
所以先星期三用傳媒攻勢
星期四直頭打茅波

諗極都諗唔明點解星期五盤後冇人掃貨
等星期一買貴貨？

利申250 重倉

禮拜一一大班傻散頂唔住

唔覺得星期一會有gamma squeeze
一定繼續妹
所以想知空頭short咗個堆野息口如何
如果夠低真係妹到唔知幾時

星期一係掃貨戰，過埋星期一就應該冇貨買了

應該有唔少大戶企喺散戶嗰邊，一齊迫佢as, 敵人嘅敵人就係朋友

乜鬼呀
short interest唔係息口黎

召集一下星期一雙位數入貨仲持有既手足
肯堅持就做到千萬富翁

玩禁買之前好多人都只為左賺，例如我去睇台仔，
俾人禁完之後個個都SH同佢死過

星期五再滅

就滅唔到了

250上返320再上330
幾撚熱血

又多左？琴日先121%

可以咁講

31股@329

講緊個沽空量....大佬

估唔到最後320都食埋

做空嘅息口幾高下

有冇AMC手足？兩邊都SH

星期四係控技定身再連棍

宜家8X%好似
之前做嗰d又點計？

真係好撚熱血，有今生冇來世，個個都Over my dead body
利申 417@4 山頂吹咗幾日風，有啲凍，但SH到凍死為止。

汁都LAM埋
不過都唔少廢柴傻散震走左幫佢平左唔小倉

增發新股 SH?

100入但得幾股

成副身家擺曬落去，80蚊溝到200

星期一盤前會點

樓上一早講左星期五交哂貨喎

有冇巴打解釋吓呢個係乜嘢玩法

sor

連賣咩價位係邊到都唔知 你真係盲跟
不過你sh就唔寸你啦

美國佬星期五後去晒happy hour
香港人星期六太早未訓醒

利申：今朝訓到10點先起身

要買既都一早買晒 到而家都未買既就呢世都唔會買

溝上咗

即係叫大家開返借貨比 shorter 出棍
之後熄返借貨要佢地還貨
補多一刀咁解囉

我記得星期一同二下下講到，80蚊係高位，200係高位，之後300，400，500

咪係
仲要fuckbook 都幫拖維穩
話無deep state都無人信

但係IB 要90日 CD

68入20股

好撚仆街佢又要掃貨，但借完比你出棍之後熄返=又借多貨

CUBAN大叔 你洗唔洗玩到咁撚盡

雙位數都溝貴曬啦我都係

瞓醒入黎叉叉電

做咩唔溝落啲暖下身先

星期四臨收盤食左啲20x

邊度睇到流通股數量？

72, 150股
陪2蚊大戶一齊SH到火星

想問下呢壇野做空個邊都係有個人投資者嫁可？
咁佢地實會想盡快搶到平貨跑佬平倉

其實而家120%沽空，係咪代表佢要喺唔同人手上買哂100%股票再另外搵20%先可以平倉?

其實gamma squeeze 出現左未？

尋晚都夠你溝到貴曬

SH！

未

琴日收市個時瞓左 但瞓前掛$250@10股
咁又執咗十股平貨

70到止到上151

牛牛論壇個貓哥咪係囉
爆左倉俾人斬埋倉啦

158高J巴

收齊喇我估

Same here
本身諗住最多留一兩股睇下點樣to the Mars
其他我1000放咗佢就算
宜家我係每股都要to the Mars ！！！！3萬係基本盤！！！！

叫佢strong hold 喇屌

尋晚set左USD 32875俾IB幫我自動cancel order

幾千萬股點收齊

32857打錯

千祈唔好
開完之後唔比你熄就好玩
technical issue / liquidity issue
咁就送錢比對家

無睇後續 陰公
無 係到諗咁有d人始終會set below 1000
咁應該會係個人投資者搶住割走先

係咪會咁？

由9佢地，星期四禁買完都仲set低過1000既咪佢自己賺少左

咁少時間都有得vcp

90溝到上170

idea 係好
但依家已經進入決戰先做就太遲啦
都係 SH 唔比借貨，已經夠贏

391@$84蚊跟機sh到火星見

呢個？

乜野x2? Sell 價？

cut咗團長被人擊中嗰段啦，咁唔老黎

咪分散啦

29/1到期既有9.6萬張call要行權
short side 要搵960萬貨比 long side.先岩
乘番市價唔太高既

但因為賠左貨出街，班友仔要補倉填數
下星期一大機上千，大股優質股會跌到仆街含家產

小圈子
有咩呢到講啦ON9

唔該新加入戰團既巴打，唔好借錢唔好訓身唔好孖展，冇百分之一百贏既仗，都仲係有機會會輸的，大家成年人自己衡量自己承受到幾多風險先好追貨ok? 大家加油

又嚟問一問，我張Call 29號價內冇賣，入定錢等佢行權，咁啲股係幾時會到我戶口同可以用？

星期一？

股joy

Hi Lin

我都知
係唔知佢地可以幾無恥 唔知係邊變啲貨出嚟

用閒錢，唔好孖，Strong HOLD

其實如果佢星期四既仆街野 限買死ser果D 放係星期五先玩 應該仲有機會贏

逆蛇又加入

佢地應該諗星期四唔做個價仲難壓，坐哂火箭咁

本身80 100股，今日行權60call變咗70 200股

其實番到入100%內都好
佢都唔一定夠貨
公司有一筆
其他大戶有一筆
WSB一筆
其他老散一筆

流通量好似得70%左右?

星期四唔做仆街嘢個價都唔知去到邊

就係想知到底short side幾時要交到貨
google好似話三日
同埋係咪9萬張call都係physical settle? 會唔會有D係cash settle?

好撚期待
夠竟會升到幾多

未做之前係5百 (盤前)

我來學嘢的

唔該巴打

唔一定要即刻填，可能再借貨俾貴息，磨散戶

HOLD THE LINE

當日吹到好恆會去到800，到時想壓要更大力，啲人會更加嬲

一定無70%咁多啦
49M街貨 有一半俾佢買到都偷笑

我就睇十萬既 等買樓

我就睇佢點死
班大鱷都惡咗咁耐

百位數入ok?

屌 set6萬幾？ 我set1000算

買山頂？

option short side交貨都可以借返黎????真心唔識

仲搞到本身冇諗住參與嘅都覺得佢哋過撚分要買返幾股sh支持

Long call行權點唔即填？call side要拎貨呀而家

我覺得4百幾不斷直插到破2百恐怖太多
雖然嗰日係因為冇得買

咁你走
有棍先入

大棍升上去驚我冇得買多啲咋

當然喇

屌 經過頭兩日之後 知呢隻野咩料
無驚過 無緊張喎。
唔預輸哂 唔洗玩 番屋企喇

應該截至星期五，佢哋夠貨 補比人，如果唔係已經掃到上天價，嚟緊下個星期嗰啲就難講

weekend終於有得休息下
個人緊張左幾日

$93 200股

我知，但個心都係緊張嗎

行權嗰炸喎ching

信念啦始終都係
如果set 10000又要諗
set 5000一樣要諗
不如現貨放哂佢熄機訓覺啦

無人有水晶球

睇少D連登
你要知唔係同一陣線既人好多都想睇你仆街
平常心,休息多D

上星期五 53蚊 但入得10股
不過當發個新年財

Short Float 121.98%
Short Ratio 2.34

有當然好 不過無都見証咗件歷史事件

一股$2k回本
其餘每股$60k

呢條友真係經典

關心佢個本先叫佢放哂佢，有咩問題？
量力而為佢就唔洗問啦，你知佢咩實力咩？
一陣叫佢掛10000，然後drop to zero你咪又會屌我

係我都係咁
2股10000回本,其他唔驚冇晒或者長擺

我想知佢dum爛春袋未

300 @ 65

起碼佢係行動派淡友唔係得個講字嗰啲

棍又點...仲未慣？

咁你嘅買賣策略只係得一係sh一係全賣咁無嘢好傾啦 我係話如果佢想攞本嘅話就可以咁做啫 你中意嘅都可以叫佢星期一307放足31股留1股搏升嘅

有啲人話宜家113%
無人知邊個真

💎🤲🏻🚀🚀🚀🚀

佢地自己早走小小 同個市場仲要收貨無關 所以價都係到32875
佢地鐘意賺錢夠買豐田
我地賺既錢係夠買法拉理 其實唔洗理

113

呢個每日update

可以睇
呢個係28號既%

慢咗兩日喇，而家係113%

唔使咁極端既Ching

Game Stop to the Moon

我16蚊好凍呀

出術出得咁辛苦仲係過百

其實邊撚個叫冇啦啦開第2條戰線

不如開post 個個pin 呢兩條link 啦，次次都有人問

PSYOP 嚟

如果ib破產 呢個世界會點 好想知道

第3種最多

我提議大家留一股set 一百萬
理論上平倉真係要不斷買上
張單前面總有人1000蚊3000蚊放, 但收曬都唔夠

$86 250股

因為合約就係合約, 數還數
老黑唔同堂口都可以為錢開拖, 但對外佢地咪一致

點解7x%既

113% 雖然都係over100 但降低左唔少

錢從何來？應該無可能啦

40溝到60

Amc係貪心杯麵

100萬
你不如set100萬億啦
我有貨都覺得on9

終於有兩晚可以抖抖瞓返個好覺

理論上呀屌
我係On9就全部叫你set 100萬啦
我有冇丫?

x2

Citadel仲要借錢比Malvin沽空
夾撚死囉

32股297
唔係現價放哂先回到本咩
307放31股就回到本？
一陣留完個1股drop to zero咪蝕囉

所以我先話信念問題
唔係叫佢sh
係佢本身買嚟做乜先
為回本就一開始就唔好買啦

為賺錢咪睇自己想贏幾錢囉
人地掛30000
又要驚10000都賣唔出
到叫佢掛10000，又會驚5000都賣唔到㗎啦
咁無信念，又無水晶球，咁想點呀
聽你同我講佢就掛幾多呀？
你做佢經紀兩個tg慢慢傾囉

如果漲到3萬幾1股
物價會升幾多

但係實際上呢

又關物價乜撚野事

實際上就係人人set既價都唔同, 前面既單例如1000蚊左右應該走唔少

見到條short ladder就興奮
即刻再入貨

咁撚多人fat fat

你睇下出面幾多淡友唱衰先啦

睇咗頭兩句都廢撚事理你 掛999999不成功便成仁 依家你個心有無舒服返啲？

錢無變多換手咋，點會通脹

可以有幾多
都係持有果班先有
同埋真係3萬
大市一定大股災, Brokers 政府一身蟻
其他國家實借機棒打落水狗

換手啲錢就多咗 by 換手率巴 2021

物價無影響，大把散戶無入場玩，你睇下出面啲post就知大部分人係葡萄友/花生友啦

仲有一班唔知有呢件事嘅人

其實對家唔一定要平哂倉 平到一個數夠俾si就得 散戶得10幾% 有樣會俾人賣

換手巴教我 左手交右手會多咗

唔洗咁極端，就唔會有呢個機會
本身就係因為極端先有呢件事發生

對面all or nothing
然後比人話唔洗all or nothing
咁入場係為咩？

向上跳，左腳踏右腳，右腳踏左腳，就可以衝出太陽系

人生第一次想快啲到星期一
CLS

去牛牛睇，呢條友痴撚左線

真 屌佢快撚d埋單啦仆街
成個禮拜無覺好訓

係...想佢快啲了結呢件事
平倉啦輸家

唔好啦
呢兩日我地好好休息
佢就慢慢比息
不知幾爽

唉喲

各位股東投個票，出面成日講增發，而家連登董事會會決定：

正評 - 公司有足夠現金，接受大空頭建議開始回購股票
負評 - 要更多現金，接受空頭建議開始增發股票

咁我都廢9事理你
你而家個心舒服哂

「見好就收」

對家驚嘅現象

真 同港共一柒樣，一早話撒回d人返晒屋企繼續做港豬啦係要搞得咁肉酸

無市開好悶

但係係十月一號？

你都知你on9

大名鼎鼎嘅豪狗 就嚟取代麵神做明燈首席顧問

又話自己平左80%人地sh關你撚事咩

想問吓支牛set 32857係set限價單？

親身睇驗今日高位明日低位

係, 淨限價, 唔好揀觸發果D

always use限價單

咁家下見好30000你就埋撚左單佢啦
成日係到出術 陣間個個都69420就唔好啦

cramer isnt andrew left

弱智？

又係CNBC

做乜鳩

人哋攞1%出嚟賭都唔知等於你幾多世人工啦

同琴晚凌晨打仗個時
D po真係2個世界
外面又一堆群魔亂舞

如果大家係做錯

佢會唔會咁好心出咁多新聞叫你走？

佢只會等你哋踩完人先出嚟攞彩

美股令我討厭週末

I like the idea , hold hold hold

做好心理準備ss 無咁快嚟

sor 想回po禁錯負皮

岩呀, 佢有咁好心喇WO
"You've already won" 想你留下手就真

Ortex 好似係計overall ? 個%會細好多

原來 Mark Minervini都屌柒Wall street d 人
今次真係好多大人物支持

08年爆之前嗰陣啲大傳媒同基金全部都講樓巿冇問題大家快啲入
而家咁好心又提醒又勸

好努力咁google好多地方都唔係好知個%代表咩sorry有無巴打可以指點下

有啲人話個%同daily volume有關 而唔係總共有幾多position?

我知愈高愈好 但低過100%會有無咩好顯著既影響？

💎✋💎✋🚀🚀

真係有把握就已經靜靜地贏 出晒狗招

唔洗訓呀？

叫你唔好go for grand slam
姐係佢都知會有grand slam

u hv already won = 我不打了.jpg

噉咪賣俾佢嗰個食囉

佢地一日未死，一日我都唔會聽佢地講廢話但香港人好多人好天真同大愛覺得佢地認輸啦，就依個價位走啦！

講到買call無cost咁
咪等同向現價認輸

咪玩 聽敵人講野係最on9既事

等緊換手巴入黎

又表演仙術

linus youtube開埋投票嗰度都好多人

成日無睇
琴晚守住330今日有咩重要新聞？

我唔打了 你哋賣Gme啦

而家睇幾多？
佢地要投訴我驚真係搞到金融危機
賺少啲夠我財自就夠

你未見過480跌落120

你自己話「提議」喎

真係好撚多聖人既姐感受到有人關心真係好開心

唔好啦我未休息夠

呢幾晚都無乜點訓

出面d淡淡一樣

係咪潤緊我
咁我都可以留底同大家坐到pluto嘅

講緊周街都係聖人係咁叫人止賺啦,佢地認輸啦

出面啲財演講緊啲我哋50個post前已經討論完既野

唔計現股東禁售到三月尾

如果定向增發，大股東會有禁售期，無大戶會高位買完再睇散戶走鬼

如果公開增發，全人類都知冇ss，冇人買增發股票同間公司點raise cash （空頭知會閪冧都唔會買）+得罪全人類

增發比空頭，sorry法律唔比咁做，唔係間公司日日配股比short seller咁咪賺到笑

睇到好熱血

當坊間既水準唔差過專業人士,甚至勁過佢地既話,証明對家成班都係庸才,對社會黎講真係好撚危險

出面啲淡友一講禁買賣全部收晒皮冇聲出

我就1股回本，1股set 100萬抽獎，其他32857
雖然唔多貨，前面搵夠就得

ff 下

點exercise要先買貨？

仲見到有單係gamestop買十部switch送比d細路

笑左 滿分

呢個就真係換手啦 啲錢左手交右手 財富轉移
利申：唔識

做咩做爛市，十萬啦

Diamond hand 個位真係笑到仆街

睇左未

換手巴呢 ?
突然好掛住佢

有冇人覺得呢單野最dramatic係d名
GameStop
劫貧濟富嘅Robinhood
諷刺到呢

人性光輝

美式期權應該係計錢喎， 唔係還貨

快d睇啦 一陣星期一又叫春 一係又屌我廢淡
了解清楚d hold穩d

星期四個日已經砌夠貨畀星期五

正確

People who have no idea what’s happening
屌好貼地

笑9班跟風

屌你同琴晚臨收盤一樣

無人會好似你咁hedge
320 strike 你full hedge但係expire你就仆街 成手股票星期一要賣

睇啦

姐係要幾多

Elon

call option 係平到賬面損失
但平唔到 short position
最後都要 exercise option 得到正股去平倉

$32.875

笑到仆街
仲有elon papa
諗緊佢手入面會係邊個 點知係佢啲post

唔係人寫咩你fwd過黎就正確

我做呢行我run本option 簿我話你知正路係點hedge姐 你可以唔認同

實際操作係發生左d咩只有操盤個個知

Exercise點用錢計

你講得岩
但d人鳩up 守到320 所以星期一要搶貨 會大爆升咪一樣未必正確

真，好攰。終於抖返陣

守完啦,仲守咩?結算日都完左啦

呢支棍真係無唔驚嘅感覺，禁買先出現。係嬲到爆炸

訓左10粒鐘

講左真係好耐
咁耐都未有個真係解釋到

每人限買兩盒 呢啲大家都成日見

點解？ 冇貨囉

笑到仆街
美中不足係有 AOC 無 Ted Cruz

BAN撚哂D淡雞真係舒服哂

重點係而家創造左好多有利條件去再做一次Gamma Squeeze
但未必一定發生, 因為星期三四已經接近Gamma Squeeze 左但大戶賤招降左溫
而大戶 / CNBC 而家就係不停要淋熄散戶團火叫佢地唔好再HOLD再搶, 係時侯放, 繼續去降溫

第一個Comment 已經講埋可以點做
Sounds like holding is turning into BUYING

繼續掃, 直到個理力大到再引發Gamma Squeeze然後就爆上
好似火燭咁

希望可以做到千萬富翁
最緊要對面輸到仆街

你係咪閱讀理解有問題？
宜家有好大部份人等星期一 覺得會因為exercise option
Short side 要掃貨還貨 從而令星期一股價爆升 而呢樣野條link解釋左點解未必會發生

你成日恥笑唔會幫到件事 大家既勝率同大家連埋左一齊 有d人未明 星期一見到股價唔撚郁嚇到放撚哂d貨 SH派個勝率會低左

最緊要係大家唔好expect 星期一一定會因為還call option d 貨一定要升
同明左ss一樣 佢會黎 但唔好因為上星期五無黎下星期期頭三日無黎而走

少好多樂趣

sofi點set 32875？

見到CNBC D NEWS就好撚放心
見班傻鳩鱷又話平晒倉 又勸散戶快D走

玩緊沽空呀人地

其實人性黎講當星期四你禁買,尋日禁買期權D人已經慶過火屎,因為覺得比人踩上心口個份無力感,然後你仲要阻人發達搵得更多,係唔理性,因為個個都已經覺得自己買=賺,所以你阻我買=阻我發達

再加上尋日場仗打完,所有人都等緊收割大戶,老實講每個人都已經癲撚左,唔會淋得熄依團火,你只可以不停減低損失,再比錢清左筆數去

140%SHORT,你可以慢慢拖,但我地每星期都同你買爆期權,你總有一日都會比唔起貨,因為越接近勝利,只會越多人買貨,市場貨量就只會越少,機構或者可以轉嫁比券商,但SHORT SIDE都唔係得機構同大戶,佢地SHORT得少既,其實都係直接掃上去就算,佢地就算再借貨還貨都只係將所有野推遲左,但息都要照比,講緊都差唔多幾億,其實最後都冇變,對家總有一日冇錢出黎還貨然後掃上去,

升住改 冇計

做淡嗰班如果冇貨食吓花生算啦
懶係專家指點江山教人點樣做
玩得gme就預咗有可能total loss啦
咁大個人應該管理到自己風險
股市從來都唔係用嚟尋找認同感嘅地方

我唔認同有gamma squeeze
因為320 未hedge晒都hedge左8成

最多買兩成
影響唔到乜野

45@251

呢啲仆街媒體，到個市真係爆時，就會狂出文叫你對巿場要有信心

唔放心架

就咁睇連登都有兩批人
1. 之前冇跟而家諗緊好唔好真係跟風入市既人 <~呢D人好重要, 因為佢地會幫手搶同Potentially 會一齊SH
2. 廢淡 <~ 一黎緊幾日會一味吹風係咁為件事降溫, 令件事SS唔到

呢個層面移到去美國都係一樣, 果邊D人而家都會留意GME, 呢堆人跟唔跟風搶好直接影響到個Gamma Squeeze易唔易再發生, 定係決定唔理, 咁SH到咁上面一味撻唔著度火, 而家SH果D到最後都係會跌番落黎

佢哋唔想我哋輸錢，好感動

冇事 大家放心入市！
boom

fr 燒山：
Citadel係Melvin母公司，佔Robin 4成生意。

其實有無人同我一樣諗法
佢實再係大市變錢出黎玩
所以打算入定d sqqq食多水

大選果陣 MSM 屎忽都賣埋
依家仲搵鬼信咩
有時真係自己攞黎，如果 MSM 仲有信用
今次未必死得咁慘

係 玩多兩三日party就玩

出面答我唔到點解禁買

依個都係你既假設,你都未明人地同你講咩,你話星期一未必會掃貨,但同時都未必星期一唔會掃貨,你點知佢齊唔齊貨,其他SHORT SIDE又會唔會衝出黎搶貨?

就算星期一有傻散頂唔順放貨出黎,SH派勝率都唔會低左,唔該唔好睇到自己好重要,你其實咩都唔係,我地影響唔到幾多勝率真正重要既都係拎最多貨既大戶同機構,個班友又點會唔知自己做緊咩,你地頂唔順賣出去咪佢地買返返黎,個幾十股算係咩?

睇完尋日場仗,再望你既價值觀,真心係個笑話

淡友如果驚人輸錢既話
叫人將啲錢擺銀行囉
乜都唔使煩

仲有第四種：乜都撥冷水，自以為清者自清

見到大摩都分析提老散要小心 我覺得大家今次真係感動左班大行

無得
最多只可set現價500%

咁又唔係咁講
320有7千幾張 都成70萬股架
佔街貨1.5%

大行好撚大愛唔反了

平時又唔見咁殷勤

咁點跟32875

星期一佢地會落樓下同成班老散祝酒
感動

好滾動

moon實黎跟

等其他set到價既帶你上去

一路升一路改

我用果間得1000% 要晚晚手動

直情人間有愛啦
屌佢老母

只比賣唔比買 個價只跌唔升

咪十蚊倒

之前個version 正D，

一開頭captian America /DFV 以為冇人寫住look behind you retard 🤣

所以clearing House 仲緊張過卷商。一陣你班友原來唔夠水

仲有RH 係self clearing

隔離post 其實講得岩。
知道個莊 宜家有幾多籌碼。
Set到30000 $
根本買唔起
真係得破產 呢條路

咁我想請教你
以你頭先個comment計我地咁微不足度 你每星期爆買期權對件事有咩幫助？ 不如你咪撚買啦 你買小張 機構都幫你十張十張咁買番黎架啦
定你假設大戶 機構同你一樣好撚嬲？
散戶咁撚廢 連推份ITM都做唔到 又洗乜hedge又洗乜還貨 又點輸法？

GME 92 無事做咩出新聞叫人走？

簡單答你散戶佔14%,而你都唔知佔唔佔到0.00001%可以收嗲啦你,唔知頭唔知路出黎講廢話

咁你講乜撚 你好嬲 每星期爆買 買到人地要還貨姐

你咁撚醒 答唔答到我星期一係咪必然會有gamma squeeze呀？

尋日我講左成晚解釋緊發生咩事,今日都要比你條撚樣屌,真係好撚野

仲有投資涉及風險,冇一定賺/一定輸既野,所以你真係唔洗再講廢話

WSB班友都冇諗住今個星期同下個星期都可以打得爆佢地,只要佢地繼續SH,我地依班係佢後面既支持者慢慢睇事態發展就得

你唔同意星期一會有gamme squeeze 就係廢淡
你分析星期一點解唔會有gamma squeeze 就係廢淡

支那口交部：不要石頭砸腳

咩都唔撚知其實唔洗出黎獻醜,你知唔知最後個30分鐘,WSB班友係做左D咩先?就係買低位期權,尋日中段WSB都話買定2月到4月既期權,佢地既目的就係期期CALL爆你,等你還唔起,我唔知你仲係到嘈咩撚野

GME事件睇得出好多人好天真

呢個鋪po樓主笑鳩set 32875嘅人係戇鳩 大家點睇

盈富基金冇得輸

係... 咁大個仔都未試過咁期待星期一

定期算啦

屌你老味我屌你？ 我分享緊比人睇點解未必會出現gamma squeeze 同後續除左SH要做乜
你就繼續on9 分析人性問題 一個comment就話散戶好撚嬲 繼續買撚爆佢就一定得 另一個comment 又話散戶係垃圾唔影響戰局 你癲撚完未？

某程度上冇錯,所以我係賣出價依個位真係保持中立,不過一定唔會太平放

我唔在意呢度任何人點諗

你講既野同我一開始講 星期一未必會有gs 有咩抵觸？